京阪神9天on99行程求狠批

Day 1: 難波，黑門市場，道頓堀，日本橋，心齋橋 9行
Day 2: 天王寺，梅田 9行
Day 3: 鶴見outlet，本町 9行
Day 4: 唔知做乜好
Day 5: 早上去京都嵐山，晚上溫泉酒店
Day 6: 去京都酒店安頓，再去宇治，晚上京都shopping
Day 7: 訂咗和服體驗遊京都，集中寺廟風景
Day 8: 神戶，晚上河原町，新京極 shopping
Day 9: 最後Shopping

全程on99，點先可以順路D？

點解冇奈良？

唔去usj??

屌你，你幾月去都唔鳩講，好難幫你

神户放day 4 / 大阪個幾日啦，大阪去比較近

原本去神户個半日可以去奈良 / 伏見啦

聖誕去

奈良淨係餵鹿有D on9

唔鍾意

9天9行の旅

你唔行下寺廟？

我諗你9日都沿住jr 線行會比較好

咩廟？

清水寺當你整緊舞台唔去

仲有金閣、銀閣、八阪神社、伏見稻荷、平安神宮、永觀堂 (睇紅葉的)、貴船神社、下鴨神社果d

去奈良唔撚鹿，都仲有兩間可以行

呢堆廟和服嗰日去

雖然你應該訂晒酒店，但係大阪多野買過京都好多

唔係京都平D？

價錢唔多覺分別

京都駅都好多野買 不過始終係梅田難波最多

買咩？

黎緊1月頭去日本
諗住去兩日京都
一日清水寺、一日嵐山
如果想係其中一日去埋宇治既話邊日去比較好？